【毒氣傷屯門兒童 警察話唔關事就算？】

【毒氣傷屯門兒童 警察話唔關事就算？】

昨日下午屯門被不明毒氣侵襲。有屯門街坊的三歲小朋友4點45分離開青雲路的幼稚園，步行十分鐘回家後發現頸和膊頭出滿紅疹（如圖），痕癢非常。

街坊表示，小朋友在離開學校時已戴上口罩，她自己回家後也覺得喉嚨不舒服。

一夜過後，紅疹已大致退了。由於小朋友從來沒有濕疹等皮膚問題，街坊相信與昨午侵襲屯門的刺激性氣體有關。

現呼籲昨日出現同樣症狀的街坊與我們聯絡。另，聲稱毒氣與自己無關的香港警察，請查明毒氣來源，盡快公布；不要以催淚毒氣解決要求交代的屯門人。

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

會唔會係啲國貨唔穩定自爆呢

有害氣體無害

跪求大家去下twitter retweet下
一般小朋友同市民都中招 相信會更加多人關注

屯門有記者會

。

推

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

仲信警察你醫翻都嘥藥費

仲有貓貓狗狗同其他小朋友

藍屍話係因為有示威
搞到犬畜要噴TG

有無狗仔狗女自食其果